{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72112&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕브리에펜션"
    },
    "text": "ブリーペンションは常に最高のサービスで皆様の心まで休めるように最善を尽くす場所です。 ブリーはフランス語で輝くという意味であり、お客様はここで永遠に輝く経験をすることができます。 周辺には長沙海水浴場が車で3分の距離にあり、三沙海上公園は車で7分の距離に位置しているので位置的にとても便利です。 また、江口港も数分の距離にあり、観光に行くのにも最適です。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 朝食は宿泊客に無料で提供されますが、共用バルコニーとフロアの共用休憩スペースで8時から9時まで提供されます。 ここにはバーベキュー施設もあり、炭とグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。 バーベキューは8時から2時まで利用可能で、天候や季節によって制限されることがあります。 お支払いは現場で承っております。 客室の内部では最大人数を超えるため入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者の場合、保護者と一緒にご利用いただけますし、ペットは立ち入り禁止です。 実際と異なる場合がありますので画像にはご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、化身物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリーペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ブリーペンションは長沙海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "ブリーペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは8時から2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの支払いは現場でできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの支払いは現場で承っております。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者でも保護者と一緒にペンションを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 315
    }
}